有冇識人拍咗幾年拖都仲係好sweet?

點樣先可以維持新鮮感同熱戀期？
有冇愛戀不老的秘方

同c6dodo姐

咁佢地仲有冇高高

你對咗咁耐可以有乜嘢新鮮感?

簡直仲有低低彎彎曲曲中跌倒

我隻狗仔

你同狗拍拖?

唯獨壯烈離座可百世流芳

大家都靚仔靚女就甜足幾十年 仲可以日日屌閪